Ядро api-клиента
Сейчас здесь:
 - класс ядра Api
 - абстрактный класс объектов AbstractObject
 - собственный класс ответа Response
 - класс сервиса работающий с объектами и запросами к api Service
 - интерфейс с кодами ответов StatusCode